中共揾人種票，呢步冇得輸

種票成功: China Joe當選
種票失敗: 民主選舉制度敗壞，令大家懷疑一直都有舞弊

今日開始見到人攻擊美國民主制度

美國民主制度嚴重失衡

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區